\section{Máš mít}
\songauthor{Toncek / Toncek}

\cht{Ami \hs Fmaj7 \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs Fmaj7 \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs Fmaj7 \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs G \hs F}

\ch{Ami}Máš \ch{Fmaj7 C}mít \hs\hs\hs o \ch{G}pár měsíců \ch{Ami \hs Fmaj7 \hs C \hs G}víc,\\
\ch{Ami}blá--z\ch{Fmaj7 C}ním \hs\hs\hs a \ch{G}nevím jak to \ch{Ami \hs Fmaj7 \hs C \hs G}říct,\\
\ch{Ami}dou--\ch{Fmaj7 C}fám, \hs\hs\hs že \ch{G}najdu někde \ch{Ami}svět,\\
kde \ch{G}všem bude stejně \ch{F}let

Sbírám každé tvé usmání,\\
krása tvá mi hrůzu nahání,\\
jsi víla ze stařičkých pověstí,\\
co láká na zcestí.

\refrendef\\
Tak \ch{Ami}pojď se \ch{F}mnou a\\
\ch{C}půjdem pohád\ch{G}kou,\\
\ch{Ami}kde rozum \ch{Dmi}schází\\
a \ch{C}andělé \ch{G}zvou tě\\
\ch{Ami}dál, je \ch{F}ráj a \ch{C}všechno je jen \ch{G}hrou,\\
\ch{Ami}stačí jen \ch{Dmi}vstoupit a \ch{C}zapome\ch{G}nou--\ch{Ami \hs C \hs G \hs Ami \hs G \hs F}t\\
\refrenend


Dívám se a dýchat přestávám,\\
zkouším odolávat představám,\\
tak blízko a přitom tak vzdále\ch{Přidává se kapela!}ná,\\
navždy ztracená.

\refren

{\it Mezihra }\\
\cht{Ami \hs F \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs Dmi \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs F \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs Dmi \hs C \hs G}\\
\cht{Ami \hs C \hs G \hs Ami \hs G \hs F}


Vím, že nemůžu tě mít,\\
zbývá už jenom marně snít,\\
o místě tvých nekonečných krás,\\
kde zastaví se čas.


\clearpage